過咗啦

Nice!

反對果個係真勇武

反對 嗰個應該係曱甴平嚟
當年投佢做永久皇帝，曱甴平都係投反對

我覺得係689
明明佢係港獨之父

明顯扮民主